手淫好辛苦

有冇巴打同我一樣一日兩發
好想戒啊
有冇咩好方法可以幫戒丁？

一日一發都怕危險健康
一日兩發

我都驚自己虛脫死
有冇方法戒

睇少啲丁圖啦

係呢樣嘢已經成為左習慣
一冇嘢做就好自己來一發
跟住唔覺意睇到啲正妹又一發
真係好辛苦

空餘時間會得閒無事上去睇丁圖？

會開avgle...

中毒好深 忍下手啦

我有同自己講再打飛機就仆街死
點知次次都破戒

射到出血精
你就會戒到

今日開始戒
屌！

打埋今日先戒啦

兩日了 堅持

多謝巴打支持！

NYKD-54

打得多會陽痿

姐係生活俾其他人控制左喇

暑假係咁

守淫辛苦好多

去叫雞

係心癮，唔丁過瞓唔著！

利申：每天一丁